# logic
запускать через python 3.4

      /propositional_calc$ python3 check.py # валидатор
      /propositional_calc$ python3 deduction.py # дедукция
      /propositional_calc$ python3 proove.py # прувер
      /predicate_calc$ python3 deduction.py # дедукция исчисления предикатов
      /predicate_calc$ python3 sum.py # сумма

входной файл: test.in </br>
выходной файл: test.out </br>
(можно опционально указать любое имя для входного и выходного файла 2м и 3м аргументом при запуске)
